［很想要吧］河北男娶烏克蘭妻後攪「中烏聯姻」發大達

即時新聞／綜合報導〕中國河北省一名男子考試落榜，毅然決然到烏克蘭留學，從此人生不一樣，從魯蛇翻身一躍成為人生勝利組，還開了跨國婚介所成為富豪，羨煞不少人。

根據中國媒體報導，原本是業餘攝影師的梅愛偲當年因為大學考試落榜，便決定到烏克蘭留學，因為到當地留學比較不注重高中成績。沒想到在烏克蘭生活後，發現這裡美女如雲，也讓他認識了現在的嬌妻妲莎。

兩人感情漸穩並步入禮堂，跌破許多人眼鏡，紛紛來問他怎麼在異地娶到美嬌娘，讓梅愛偲發現這也許能成為商機，於是成立了跨國相親俱樂部，標榜只要30萬元人民幣（約新台幣137萬元），便能在烏克蘭娶到貌美嬌妻。

梅愛偲指出，由於烏克蘭當地薪資不高，月薪2000多人民幣（約新台幣1萬元）就已經是不錯的待遇了，加上中國男女比嚴重失衡，常有許多「剩男」討不到老婆。因為這樣，梅愛偲跨國婚姻生意十分成功，還買下買下近千坪土地蓋豪宅，當起了大富豪。

梅愛偲的故事爆紅後在網路上瘋傳，而本人也常在微博曬夫妻恩愛照以及妻子辣照，不少人直呼好羨慕。儘管有人質疑梅愛偲彷彿在從事婚姻的買賣，甚至是跨國賣淫，但梅愛偲否認，表示自己就如一般的相親業者，只是幫助別人搭起幸福的橋梁而已。

港人月薪窮極萬二蚊，係烏克蘭可橫行

祖國啲男人真係高汁

五毛災難警報
勿回奶西妖post

點報名

人一世，物一世，
住公屋都屌到高質鬼妹邊度搵到

扯左

咁多單支那仔娶鬼妹新聞
始終係依條友個老婆最正

連登仔過到去咪又係食豬西
索果d比人溝哂